%
% originalidad.tex
%

\frame{
  \frametitle{Aportaciones originales del proyecto}

  \begin{itemize}
  \item Investigación acerca de la programación declarativa, los
    modelos de computación, los sistemas de tipos y sus problemas.
  \item Primer compilador de un lenguaje lógico-funcional con clases
    de tipos.
  \end{itemize}

}